我唔會再考慮同人類拍拖。。。。。。

太dirty了

好彩呢個世界有羊仔咁pure咁true的生物

召喚肥C

得唔得意先

再